笑撚死人咩 卡巴尼路

收左幾錢

利狗想洗底？ 你個龍柒d喎

Karius = 卡巴+迪基亞

個助攻好靚

鬼唔撚知咩

魔笛都set唔到咁靚淨係畀到地波

屌你老母 收左幾多錢呀 垃圾龍門